睇記者會答問環節就知香港記者幾撚廢

簡而潔可以問 你幾時落台？ 就得

直接得黎有氣勢 鎮攝對方

係都要重覆講一輪引子廢話

一大輪鎖碎問題俾 對方有機會選擇性回答

可以避重就輕 又有時間思考

一轉外國記者發問形成強烈對比

高下立見

十足十公司開會博出位既on9

跟本俾機會柒婆遊花園

Sad but true.
望到佢哋亂咁問，問埋啲重覆無關痛癢已經有行家問咗嘅問題真係浪費機會。

林奠咪一樣hea鳩你

其實點問佢都唔會正面答
你睇下外國記者問完佢點答

一句問你apologize與否已經夠

問都幾好都冇問 佢都唔撚答

班廢柴開左個廢頭, 之後答乜野佢都係答頭先答左

點解唔問請唔請耶穌落黎

先令到佢閪面出醜

佢都唔撚知醜

CBS問得幾有point
林鄭即刻割警犬同律政屍

唔好分化，問得幾好都好佢要hea你就係hea 你

一定要問責黑警，否則下次班狗只會有恃無恐，報仇咁報！！

今次發晒癲打人打記者都冇後果，下次真係不堪設想！

有版睇，下次黑警又會再進化！！

任何大公司政府部門一定唔會答會或唔會
一定係line to take咁答

如剩問會唔會會哂左條問題

起碼唔可以遊花園

冇錯

但咁樣情況 大家即刻聽得出 回避問題

但你一大段問題

就可以俾對方有合理理由唔聚焦回答

因為作為聽眾 我都唔撚知你重點係邊

幾條問題完全冇關連冇鋪排

講下台灣 又講下落台 又講返點交代謀殺案

𥖁係大殺傷力武器

CCTVB條問題簡直嘥時間，同埋比位佢解釋